月經 返過咩伏工

幾年前做過幾個月空運文員
個空運部門加埋我得3個人 勁多嘢做 沒停過手
啲船運嘅人勁得閒成日走嚟R水吹但係成6個人返工
人工嗰陣得11k 啲嘢又要勁細心 因為好易出錯 捱到lunch沒咗半條人命
隔一個禮拜要ot一次 ot嘅時候要等啲貨車到個倉再send張單上嚟 成日要等到3-4點先有得收工 ot完的士錢仲唔肯claim全部 個陣試用期 我上司似係驚嚇襯我私底下幫我比埋

不過我未過probation就離職 last day同上司吹吓水先知佢得20k出頭 仲要做到中風上白車
不過人幾好 個時啱啱出嚟做嘢 唔知要買散水餅 比個八婆同事問起搞到幾老檻 佢即刻幫我解圍話我買咗餅放係茶水房 其實係佢之前買落比同事食嘅 希望你而加都離開咗e個伏工

利申而加讀返書 fg人工應該係哩份工嘅3倍 勿相認

幾年前做過幾個月空運文員

同team有人未過probation就離職 佢last day嗰日冇買散水餅，所以我哋老頂玩鳩佢，同佢講人工得20k出頭 仲要做到中風上白車 希望佢識做聽到之後買返啲嘢返嚟 點知都係唔識做 老頂惟有死死哋氣即刻解圍話我買咗餅放係茶水房 其實係佢之前買落比同事食嘅

利申而加讀返書 fg人工應該係哩份工嘅3倍 勿相認

原來絲打都有上連登 希望我唔做你唔好嬲嬲 一個人做兩個人嘢

未過proba 唔使買散水餅嘛

唔知 但係比個老屎忽問我買咗咩做散水餅即刻淆咗

倉 幾乎全部伏

我都聽過 所以之前搵part time見到就skip

一定要買？個老頂都幾on9

十幾年前 中七畢業揾pt
去左個牙醫到做登記護士
叫人試工
試左一日
$20都無
最後無請
死仆街牙醫到依家仲係到
紅磡開緊

佢開咩價令絲打連試工都肯做

Ching最後讀邊間

會自爆 好多同學上連登

未過probation走都要買散水餅係咩玩法

我諗應該唔哂嘅 但係同佢地返工都有計傾 比人問起散水餅就唔好意思話沒

諗住做住先者
無諗過試全日工
個仆街牙醫幾時生cancer死

撈sale野文職 做埋執倉送貨
其他同事都零責任心
我心諗屌你

又係空運

Dimerco辭職唔俾人走呢下先經典

唔係返過 我直頭係返緊

咁咩科

30k

RN

旅遊業outbound operation 文職
低人工 旺季做到十點十一點
老細叫你出團講到有外快益你咁
收到客投訴俾人屌到上天

監狗會